著u記基本上無乜品味

唔識著衫先會去買

駁唔到

吹呀？

不嬲都冇

有咩問題 香港人有咩品味可言 咪又係跟風

我喺U記買過幾條裙都覺得ok架喎

如果你都係虧佬褲+nmd/ ultra boot出街既~我勸你唔好再出聲好d~如果唔係你會比人屌得好甘

簡簡單單不知幾型
連u記都carry唔到？

難道著off white,supreme果啲就叫有品味？

大把人著果對yeezy啦
柒到仆街，一大條bar係到唔知想點
有品味可言？
咪又人跟風
u記都著得好睇過佢啦

人型著乜都型

溝到女咪得 你理得我?

人型著咩都型啦

nmd 咁潮 邊個夠膽屌
我著完之後都大隻左 著u記都夠做

有品味的話著咩都型

你副架得著素色tee都引死女啦

相反，肥婆成身brand 你都唔會有興趣

U記平靚正 有何不可？

理撚你點睇
經常性全身uniqlo

uniqlo 嘅裙同褲係ok

都係你的樣子如何

巴打唔好亂講野啊 潮台好多巴打都戴勞著u記架

勞都係扮型姐
真係有錢點會咁執著勞唔勞

平就得

話新垣結衣無品味？

奠

著U記無品味又關你 事
全身U記

樓主又著咩咁有品味

無勁人會話自己勁

點樣先叫有品味

樓主自己連著u記都著得柒就話著u記無品味

全身u記

新垣結衣

品味定義係乜先，如果係全身名牌嘢嘅班蝗一定好有品味

但我著得型呀，好過你著到成個柒菇碌咁

見過人著u記都著到model咁

另一個角度諗~你繼續興依d重好~最好全香港繼續泡茶look~唔洗自己鐘意d牌子同人撞到通街都係

利申:山系+visvim人

泡菜

部分香港人對著U記嘅接受能好低

好過啲柒頭得對ultra boobs 然後鳩夾衫

屌你 有撚用 nmd先係王者囉好無

u記今季d裙同衫都好正

女裝靚好多

淨色款個d
U記真係便靚正

真係有錢既睇全部既衫褲鞋襪都係同等價錢，who f n care咩牌子 型就可以

哦～visvim係咪一對鞋賣幾千蚊都係made in 支耶果個過氣潮牌？

其實好唔好睇都係睇你個樣既姐

ching 著過氣野都咁自豪

你唔夠我對nmd鬥 nmd鬥 nmd鬥

U記不知幾正，樓主on9唔識貨

品味唔係講牌子 係講你本身個人既眼光同品味 平野都有靚野 睇你識唔識欣賞

屌你老母最有品味

Agger